求推介2000蚊內耳機

For casual聽歌 S9+ Spotify
主要想動感d, 有bass, 外型靚仔入耳 同埋噤用可換線。唔該晒！

Powerbeats Pro

如果有線呢？

215

CKS1100X

QDC海王星

Fender nine 1